招keyboard 作曲/夾band

我地係本地新手band,form 左一年多啲, 玩開 pop rock, e.g. One ok rock, Supper moment
黎緊可能參加一啲比賽/出下啲show/busking

不過差嗰keyboard 玩嘅野無咁多變化，啲歌無咁full. 所以我地誠招keyboard一齊撚歌。

Keyboard 最好識啲樂理+ 有relative pitch ，技術唔係最緊要

我地新浦崗有間band 房，得閒可以上去hea 。不過長夾就可能要夾房租+自備器材. 房租每人每月600-800左右

TG:

Push

我估係香港夾band真係冇幾多個有relative pitch

我識兩個keyboard 有perfect pitch 不過冇時間夾
Relative pitch 執多啲歌就有

still?

你係咪Keybord ？我有band要琴手，你有興趣嗎？